解決師 乜能野來

測量師D Fd

樓主放針師

咪有英文解釋係下低

The man who kills spermatozoon

前傳係咪問題師

=世界情色王

點解有兩個signal wong

呢個咪就係要解決GE野

巴士阿叔做主角?

拍套炒場師啦

呢D留俾東張玩啦

一個問題師 ⼀個解決師 先對決到

拍套炒場師 蓋世寶做主角

咁你做咩角色

乜撚都幫人解決下
例如性需要果啲

個名好柒

即係萬事屋

樓主巴士針灸師

FYY

25師

係中國解決有問題的人

第二個蓋世寶

摆渡人都有啦 有乜甘出奇噶

中醫

who

hi主席師

鄭錦滿係咪已經退出左政壇？

你未覆新po

睇英文好似專係解決提出問題既人

死返中國啦支那狗

佢全職上波台啦

香港唔係中國?

你買淘寶都計海外地區啦
利申冇買過

監制:劉家豪

解釋咗了

編劇係波台仔？

編劇睇太多連登，以為加個「師」真係會型啲Pro啲

用英文fixer翻過黎掛

想抄日劇但個名kam到...聽到都覺得伏

屈dee

平時都做唔少啦屌

收聲

遲啲會唔人出個放針師

大解定小解

殺手？

真係笑撚咗係公司 好ON9

專插人屎忽

英文名都好明顯啦

TVB版萬事屋

即係fyy可以幫我解決性需要？

係都唐姨先

都ok

同之前個套 「拆局專家」一樣，只不過換咗人演

同金錢師一樣係鳩改個名

同watchdog 啲fixer一鳩樣

左右都係黃浩信

臟言師

解決師 決字有把槍 會唔會姐係等於殺手

殺咗提出問題嘅人

Equalizer d friend

咁計落我地炒場師仲專業

又係加個師字就專業啲

清潔師 保安師

邪骨場技師

不解決問題，但解決問問題的人。
即係殺手

打飛機師

手套師

要睇英文翻譯先知個中文解乜

萬事屋

Trouble killer
The man who kills troubles

遲啲有提問師

同我地炒場師一樣

前傳係金城安

樓主25師

針灸師

why not both

咁結局到底係點樣